有冇巴絲黎緊會去俄羅斯

想去俄羅斯玩好耐
諗住6月sem break去玩返兩個禮拜
莫斯科+金環+聖彼得堡
原本預左治安都唔會好得去邊
點知而家仲出埋事
驚到瀨屎但係又想去
而家心大心細

下星期去

好撚危險，千祈唔好去。

旺角騷亂後，我成年都冇出過旺角。

嚟梗應該連朗豪坊都唔會去。

仲有

印尼排華後，真係唔敢去印尼。

菲律賓人質事件後，都唔敢去菲律賓。

嚟梗都唔敢去旅行，真係唔知出發前當地會唔會有恐襲發生。

早一日發生，都唔知去唔去好！

準備六七月左右去 諗住火車上北京 再轉西伯利亞鐵路入俄羅斯

六月尾在聖彼得堡

五月頭去